90年代，香港邊隻Online game最多人玩?

肯肯定係龍族，天堂，金庸，魔力

巨商

in龍族we trust

龍族。但好似係最短命
金庸岩又開返ser
魔力都仲係到不過已經唔係以前個回事
天堂就轉戰手遊
黎緊6月天2革命之後仲有M

古龍, 好撚好玩

古龍 石器

我都覺得係巨商

龍族 天堂 金庸 RO 石器 古龍

最早最紅應該呢幾隻

天堂 古龍 cs ro 巨商 魔獸世界 呢幾隻野佔左我童年所有時光

RO 巨商 龍族 天堂 古龍 金庸 星夢 天外

果個年代其實唔多選擇
天堂2、RO、石器、魔力果堆

點解永遠無寵物王份？ 寵物王唔算小人玩

天堂其實唔係咁多香港人玩

龍族亦都係台灣人居多

真係講到香港人多既

應該係石器 << 多女

金庸 << 當時大作

RO係撚90年代

星夢一開頭好似係用第二個名？

星空之門

開頭應該係 石器魔力，跟住 RO 長期霸第一，直到WOW

講online game 我由UO 開始玩起 ，到香港出左第一隻萬王之王， 跟住係石器 金庸 天堂 樂園 龍族 古龍 巨商 魔力 RO......
我島得早期最多香港人玩應該都係華義既石器時代。

真係多香港人玩既應該係金庸最岩，之後天堂龍族，再黎魔力石器多女

RO台版01年先出
計韓版都勉強入到90 年代嘅

天堂2都唔算少香港人呱，起碼都見到唔少香港人開血盟先

個時最多人應該係石器同金庸 之後天堂同龍族都OK多

古龍。 真心好玩 ser5

我自己就網三第一隻online game，果時56K年代，上網限數據，打機打到爆晒數據，一個月成千銀，比老母屌到開花，之後拿拿林水老母轉plan，問題解決
之後就玩金庸，但太多人太lag，好快就玩唔落去，然後就天堂2

古龍都正，唔知有冇出手機game呢